(文宣)黨鐵貼貼紙有無得唸？

如圖,但岩size,痴上去原先個張上面！

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

貼左好耐啦

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】